「流派對決」各位抆屎會唔會望返張紙

會：
唔會：

我自己會望，細細個呀媽已經咁教，抆到白紙一張先會收手 ，但我老婆唔望既 ，佢話會感應到 ，佢呀媽教既，我心諗正常靚屎就得遮，爛屎濕屎熱氣屎點可以唔望呀 ，唔通真係有新類形人可以感應到咁巴閉

今時今日仲有人要抆屎

巴打你係咪新類形人黎

hoballching

嘩⋯咁你老婆個pat gap 咪好多屎漬 未沖涼扑野臭唔臭？

所以幾日無扑喇，淆曬底呀

pish

哇你老婆
有時腸胃唔好真係蚊撚到屎忽損埋都未出白紙點感應到呀

咪就係

唔望點知乾淨未

抆完會洗屎忽

仲要係你外母教你老婆
睇來你步上你外父後塵

我反而想知邊度有得買抹下體個啲濕紙巾
唔係bb用個啲 之前次次做激光脫閪毛 個姐姐都會比包我抹乾淨下體先開始 好似係日本野黎
有冇人知

Btw有1個負皮 係咪你老婆 定外母

清sickball

細個唔望 搞到啲白色底褲有一達黃色跡
之後老母教我抆到白紙一張先好停

利申:日本自動式洗屎眼流派

我都想用，但有d人話香港用會易壞d，又貴，btw射屎眼果下真係爽到震

洗開屎忽